做Civil用好多腦力

要keep住轉個腦都幾chur

擾敵post

入到政府未

屌你老母好撚窮好撚攰

利伸: 乾收狗

又係你 無成日講廢話

我無野講